有冇人今日執到八達通

我諗大慨係荃灣/牛頭角/巴士 跌左
一張成人八達通 透明薄膠套裝住
入面大慨有百幾蚊 用哂都唔緊要 用完俾返我得唔得
另外整多兩舊俾你都仲得

荃灣/牛頭角/巴士,成個九龍你玩曬

其實都係得40號巴士， 荃灣西， 牛頭角地鐵站附近

無名無號碼 搵到機會係0
利申一日有十張八張八達通LP
點知邊張係你

我係連登講埋號碼咁全部人都扮到卡主喎

大家新年做個好心

200 咁小

講六個字囉

你條女幫你申請？

880x7x37

打去八達通熱線啦 上連登有撚用咩 又無名

八達通熱線 成人八達通唔受理
呢張係成人八達通唔係個人八達通
冇名冇相係背面...